{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 해뜨는언덕풀빌라"
    },
    "text": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。 個別プールを利用する場合、ぬるま湯は1回に70,000ウォン、冷水は1回に50,000ウォンの追加料金が発生します。 ヒノキ湯をご利用の場合は50,000ウォンの利用料が必要です。 人数追加の場合は乳幼児を含めて1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 炭火バーベキューを利用する場合、1SETは30,000ウォンであり、人数追加の際には1人当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 室内電気グリルを利用する場合、1回に30,000ウォンの費用が必要です。 個別プールで冷水をご利用の場合は、50,000ウォンの費用が発生します。 檜スイート客室で檜風呂をご利用いただく場合は、50,000ウォンの費用が発生します。 個別プールでぬるま湯をご利用の場合、1回に70,000ウォンの費用が発生します。 レイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間に50,000ウォンの費用が追加され、予約前にはご利用案内及び払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 プールビラの利用時間は午後3時から午後9時までで、プールビラのお湯は32度から34度の間です。 プールビラをご利用の際は、雨天時に電気グリルをご利用いただきます。 ウェルカムフードとしては、1人当たり1つの太ったマカロンが提供されます。 全室禁煙で、肉類や魚類の調理やパーティー用品の使用は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加料金はどこで支払えますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "個別プールを利用する場合、ぬるま湯と冷水の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールを利用する場合、ぬるま湯は1回に70,000ウォン、冷水は1回に50,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヒノキ湯を利用する場合、利用料はいくらですか？",
            "answer": "ヒノキ湯を利用する場合は50,000ウォンの利用料が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加の場合は乳幼児を含めて1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューを利用する場合、1SETは30,000ウォンであり、人数追加の際には1人当たり5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "室内電気グリルを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "室内電気グリルを利用する場合、1回に30,000ウォンの費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "個別プールで冷水を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールで冷水をご利用の場合は、50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "檜スイート客室で檜風呂を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "檜スイート客室で檜風呂をご利用いただく場合は、50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別プールでぬるま湯を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールでぬるま湯をご利用の場合、1回に70,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを希望する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間に50,000ウォンの費用が追加されます。予約前にはご利用案内及び払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設はどのような場合に変更される可能性がありますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用時間とお湯の温度はどうなっていますか？",
            "answer": "プールビラの利用時間は午後3時から午後9時までで、プールビラのお湯は32度から34度の間です。"
        },
        {
            "question": "プールビラを利用する際、雨天時には何を利用しますか？",
            "answer": "プールビラをご利用の際は、雨天時に電気グリルをご利用いただきます。"
        },
        {
            "question": "ウェルカムフードは何ですか？",
            "answer": "ウェルカムフードとしては、1人当たり1つの太ったマカロンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような制限がありますか？",
            "answer": "全室禁煙で、肉類や魚類の調理やパーティー用品の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 762
    }
}